[文宣大軍]Dr King 提提你 記得出席6月30集會 支持警隊

條友真係好尻係時候入去支持下警隊

聽日野餐係口罩上面寫+852 抗議黑警冇number

[本地]今晚

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

TG公海gp:

不籌款

有人比先算啦